炒完演唱會飛同100毛IPO，黎緊有咩正野炒？

大家一齊討論下點樣錢搵錢

我做ptgf